我阿媽成日發癲

好辛苦， 日日係屋企大吵大鬧，成日都要全家人聽佢講嘢，成日唔滿意我阿爸哩樣個樣，咩都睇唔順眼。會係街到大叫講粗口。成日鬧我阿爸，講到有幾憎佢，但係又唔肯離婚，好矛盾每次去旅行去街買嘢有會好有我老竇心要買野俾佢。

我好辛苦，因為阿媽真係日日晚晚都係屋企鬧人，晚晚都會叫到兩三點。

成日問我老竇：「你見唔見到我？你依家想點？我依家同你講緊嘢！」但係每次我老竇問佢：「係你講啦，你想點？想講咩？」阿媽就好似錄音機係咁重複：「你依家想點？我同你講緊嘢？」

究竟我啊媽想點，佢其實想人點答佢？可唔可以搵人教我點做？想帶佢去睇心理醫生，但係我啊媽唔肯，唔承認自己有心理病。其實心理病真係好閒好正常，點解到哩個世代思想仲咁古老？

冇心理醫生 得精神科醫生同臨床心理學家

私了

係咪有躁狂症

你老豆好斯文？

佢內心好驚無人理佢
就要做到最差既樣子睇下邊個係真心。

通常呢類型女人係想人地用佢對人的方法哄佢 例如樓主講既 買下禮物 口硬心軟 你可以參考番佢平點展示佢對人好的方式 用番佢果套 通常無錯

psycho 人？

係 心理上不涉藥理 我諗

你睇左心理先 搵一次叫佢陪你睇 實質幫佢睇

佢唔成日唔出聲，唔反抗，坐起到俾人鬧

thanks lol

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）